有冇人已經轉咗強積金去保守

宜家轉有沒有影響力

32000果時已經轉左

好在立刻轉咗，網上搞好方便

星期2轉

等3日先轉到

轉係指現有資產基金轉換?

轉曬做債券，熊市最好方法就係債券